香港人有冇可能好似以前連登咁建築新香港？

好似倪匡咁講香港只係一個城市
只要香港人移民走曬香港只係一個廢城
例如全港集資買一個國家嘅土地然後自治
純FF討論 討論完都要努力抗爭 上街遊行 光復香港